# Blogeek Videos
Proyecto de referencia para el curso en Platzi de Firebase para la Web. 
- Recuerda crear un directorio config y dentro un archivo javascript con nombre ConfigFirebase el cual contiene las credenciales y demas info para usar firebase.

@ronzegarra
